有冇人聽開jamistry嘅cover

早排聽過火cover留意到呢個組合 啲音準到冇朋友

仲有呢首cover煩可寧都好聽

冇